
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 162.恋の覚悟 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1379)  

1.獠の素性や心をそう簡単に掴めはしないよ。身近な人でさえすべてを把握できないのに…    2018/12/05  


2.そうだよね～...。    2018/12/27  


3.なぜ狙われてる？    2020/01/29  


4.神の視点じゃないし、引っ掻き回すキャラだから仕方ないし、言われたとて信じるのは難しいけど、でも現実もだけど全員が忠告の確認と何度も言ってくれるってことは大抵はそれなりに大事で高確率で確かなことなのよ〜    2024/05/04  





